絲打邊隻化妝或者護膚品品牌子最 underrated!

唔出名但超好用？

Curel潤唇膏，脫嘴皮超正！

韓國牌子bbia嘅眼線筆又平又好用

乜撚野係護膚品品
打字都漏口

leave

講明絲打ah 唔歡迎你啊麻甩佬

用開carmex圓形嗰隻好用但係好臭

防油防水嗎？

Gel liner 粗身但好滑，防水 基本防油

拎黎畫waterline合唔合格？

我有話我有j咩

絲打有咩好介紹

sperm mask

Cosmetic skin solutions 支b5同維他命c精華
Coola防曬
用蜜糖洗面

咩牌子？

普通蜜糖？
之前個男朋支用biore防曬防止紋身甩色

邊隻控油比較好？

自家製作

無j 你地點自家製作呀

一定要有J先有精

係呀 最好用深色同creamy既
一定要係raw honey 普通搽麵包果d冇用
用完皮膚超滑 同保濕

試下先 thanks sis

where the heck did you get them from then

我有話我冇j咩

我有話我有j咩
little fucking mermaid
no dick 8am-8pm
dick 8pm-8am
impressive